直接用不合作運動方式入機場啦

跳閘
完

啲人會好乖咁補飛

唔好咁乖啦
香港人乖左30年啦

文宣組請入

直頭真空左地鐵佢啦
屌
有山埃毒氣架

有機場快線

機場太多遊客，唔適合不合作運動

喂 睇清楚我講咩先回post啦

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

坐機場快線仲要比錢？
比都既都On9

今時今日仲俾錢搭車真係on9

連唔俾錢搭車都唔敢
就唔好話還拖速龍啦

一齊幫手襟住紅色個隻閘俾人入
我要青衣 九龍 香港既人都入到

全港!!

出閘果到

機場快線好貴嫁

夠快夠舒服

表態啦！老豆搵仔割唔割

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

帶iPad 帶電腦 帶電視﹗

聲淚俱下
情理兼備

推

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

推 唔係個個學生比得起

無人推

唔洗擔心，一定無人咁做

咁就仆街啦

推上黎